[
    {
        "name": "Baby Yoda Blueball",
        "collection": "STAR WARS",
        "licence": "lic01",
        "description": "Figura coleccionable de Baby Yoda (Grogu) - The Mandalorian Saga, edición limitada.",
        "sku": "STW001001",
        "price": 1799,
        "stock": 3,
        "discount": 25,
        "payments": 6,
        "new": true,
        "cover":{
            "front": "/img/star-wars/baby-yoda-1.webp",
            "back": "/img/star-wars/baby-yoda-box.webp"
        }
    },
    {
        "name": "Boba Fett Fighter",
        "collection": "STAR WARS",
        "licence": "lic01",
        "description": "Figura coleccionable de Boba Fett Fighter - The Mandalorian Saga, edición limitada.",
        "sku": "STW001002",
        "price": 1799,
        "stock": 3,
        "discount": 25,
        "payments": 6,
        "new": true,
        "cover":{
            "front": "/img/star-wars/bobbafeth-1.webp",
            "back": "/img/star-wars/bobbafeth-box.webp"
        }
    },
    {
        "name": "Luke Skylwalker & Grogu",
        "collection": "STAR WARS",
        "licence": "lic01",
        "description": "Figura coleccionable de Luke Skylwalker & Grogu - The Mandalorian Saga, edición limitada.",
        "sku": "STW001003",
        "price": 1799,
        "stock": 3,
        "discount": 25,
        "payments": 6,
        "new": true,
        "cover":{
            "front": "/img/star-wars/luke-1.webp",
            "back": "/img/star-wars/luke-box.webp"
        }
    },
    {
        "name": "Stormtrooper Lightsaber",
        "collection": "STAR WARS",
        "licence": "lic01",
        "description": "Figura coleccionable de Stormtrooper Lightsaber - The Mandalorian Saga, edición limitada.",
        "sku": "STW001004",
        "price": 1799,
        "stock": 3,
        "discount": 25,
        "payments": 6,
        "new": false,
        "cover":{
            "front": "/img/star-wars/trooper-1.webp",
            "back": "/img/star-wars/trooper-box.webp"
        }
    },
    {
        "name": "Charmander Smiley",
        "collection": "POKEMON",
        "licence": "lic01",
        "description": "Figura coleccionable de Charmander Smiley - Pokemon Saga, edición limitada.",
        "sku": "PKM001001",
        "price": 1799,
        "stock": 2,
        "discount": 40,
        "payments": 3,
        "new": true,
        "cover":{
            "front": "/img/pokemon/charmander-1.webp",
            "back": "/img/pokemon/charmander-box.webp"
        }
    },
    {
        "name": "Dragonite Hi!",
        "collection": "POKEMON",
        "licence": "lic01",
        "description": "Figura coleccionable de Dragonite Hi! - Pokemon Saga, edición limitada.",
        "sku": "PKM001002",
        "price": 1799,
        "stock": 2,
        "discount": 40,
        "payments": 3,
        "new": true,
        "cover":{
            "front": "/img/pokemon/dragonite-1.webp",
            "back": "/img/pokemon/dragonite-box.webp"
        }
    },
    {
        "name": "Pidgeotto Flying",
        "collection": "POKEMON",
        "licence": "lic01",
        "description": "Figura coleccionable de Pidgeotto Flying - Pokemon Saga, edición limitada.",
        "sku": "PKM001003",
        "price": 1799,
        "stock": 2,
        "discount": 40,
        "payments": 3,
        "new": true,
        "cover":{
            "front": "/img/pokemon/pidgeotto-1.webp",
            "back": "/img/pokemon/pidgeotto-box.webp"
        }
    },
    {
        "name": "Pikachu Smiley",
        "collection": "POKEMON",
        "licence": "lic01",
        "description": "Figura coleccionable de Pikachu Smiley - Pokemon Saga, edición limitada.",
        "sku": "PKM001004",
        "price": 1799,
        "stock": 2,
        "discount": 40,
        "payments": 3,
        "new": false,
        "cover":{
            "front": "/img/pokemon/pikachu-1.webp",
            "back": "/img/pokemon/pikachu-box.webp"
        }
    },
    {
        "name": "Vulpix Fancy",
        "collection": "POKEMON",
        "licence": "lic01",
        "description": "Figura coleccionable de Vulpix Fancy - Pokemon Saga, edición limitada.",
        "sku": "PKM001005",
        "price": 1799,
        "stock": 2,
        "discount": 40,
        "payments": 3,
        "new": false,
        "cover":{
            "front": "/img/pokemon/vulpix-1.webp",
            "back": "/img/pokemon/vulpix-box.webp"
        }
    },
    {
        "name": "Harry Potter & Hegwid",
        "collection": "HARRY POTTER",
        "licence": "lic03",
        "description": "Figura coleccionable de Harry Potter & Hegwid - Harry Potter Saga, edición limitada.",
        "sku": "HPT001001",
        "price": 1799,
        "stock": 5,
        "discount": 10,
        "payments": 12,
        "new": true,
        "cover":{
            "front": "/img/harry-potter/harry-1.webp",
            "back": "/img/harry-potter/harry-box.webp"
        }
    },
    {
        "name": "Herminione Ball Dress",
        "collection": "HARRY POTTER",
        "licence": "lic03",
        "description": "Figura coleccionable de Herminione Ball Dress - Harry Potter Saga, edición limitada.",
        "sku": "HPT001002",
        "price": 1799,
        "stock": 5,
        "discount": 10,
        "payments": 12,
        "new": true,
        "cover":{
            "front": "/img/harry-potter/hermione-1.webp",
            "back": "/img/harry-potter/hermione-box.webp"
        }
    },
    {
        "name": "Luna Lovegood Lion Mask",
        "collection": "HARRY POTTER",
        "licence": "lic03",
        "description": "Figura coleccionable de Luna Lovegood Lion Mask - Harry Potter Saga, edición limitada.",
        "sku": "HPT001003",
        "price": 1799,
        "stock": 5,
        "discount": 10,
        "payments": 12,
        "new": false,
        "cover":{
            "front": "/img/harry-potter/luna-1.webp",
            "back": "/img/harry-potter/luna-box.webp"
        }
    },
    {
        "name": "Snape Patronus",
        "collection": "HARRY POTTER",
        "licence": "lic03",
        "description": "Figura coleccionable de Snape Patronus - Harry Potter Saga, edición limitada.",
        "sku": "HPT001004",
        "price": 1799,
        "stock": 5,
        "discount": 10,
        "payments": 12,
        "new": false,
        "cover":{
            "front": "/img/harry-potter/snape-patronus-1.webp",
            "back": "/img/harry-potter/snape-patronus-box.webp"
        }
    }
]